想買副眼鏡for打羽毛球用

唔考慮戴隱形眼鏡。我好大汗，打波會出好多汗。
想買副眼鏡個鼻托位係防滑，戴得舒服
大家有冇咩牌子、型號可以推薦？